<!-- PROJECT SHIELDS -->
[![MIT License](https://img.shields.io/gitlab/license/Tenguyama/event-calendar.svg?style=for-the-badge)](LICENSE.txt)

<!-- PROJECT LOGO -->
<div align="center">
  <h3 align="center">Календар подій</h3>
  <p align="center">
    Проєкт для управління подіями з використанням Laravel і Vue.js
    <br />
    <a href="https://gitlab.com/Tenguyama/event-calendar"><strong>Документація »</strong></a>
    <br />
    <br />
    <a href="https://gitlab.com/Tenguyama/event-calendar">Демо</a>
    ·
    <a href="https://gitlab.com/Tenguyama/event-calendar/issues/new?labels=bug&template=bug-report---.md">Повідомити про помилку</a>
    ·
    <a href="https://gitlab.com/Tenguyama/event-calendar/issues/new?labels=enhancement&template=feature-request---.md">Запропонувати новий функціонал</a>
  </p>
</div>

<!-- TABLE OF CONTENTS -->
<details>
  <summary>Зміст</summary>
  <ol>
    <li><a href="#about-the-project">Про проєкт</a></li>
    <li><a href="#getting-started">Початок роботи</a></li>
    <li><a href="#usage">Використання</a></li>
    <li><a href="#roadmap">Плани</a></li>
    <li><a href="#contributing">Внесок</a></li>
    <li><a href="#license">Ліцензія</a></li>
    <li><a href="#contact">Контакти</a></li>
  </ol>
</details>

<!-- ABOUT THE PROJECT -->
## Про проєкт

[![Кадр зі скріншотом](https://telegra.ph/file/ddb0c3951f0fbf91a621a.jpg)](https://telegra.ph/file/ddb0c3951f0fbf91a621a.jpg)

Цей проєкт - простий календар подій, створений за допомогою Laravel і Vue.js. Він дозволяє користувачам створювати, переглядати, редагувати та видаляти події.

<!-- GETTING STARTED -->
## Початок роботи

Для початку роботи з цим проєктом, слід виконати наступні кроки:

Перейдіть до backend частини проекту:

1. Створіть базу даних та відповідний файл `.env`, зазначивши параметри доступу до бази даних.
2. Виконайте команду `composer install` для встановлення всіх потрібних пакетів Laravel.
3. Запустіть міграції для створення таблиць у базі даних:
   ```sh
   php artisan migrate --seed
4. Запустіть локальний сервер:
    ```sh
    php artisan serve
   
Перейдіть до frontend частини проекту:

1. Виконайте команду `npm install` для встановлення всіх потрібних пакетів VUE.
2. Запустіть локальний сервер:
    ```sh
    npm run dev

<!-- USAGE EXAMPLES -->
Використання
Користуйтеся цим проєктом для відстеження подій у вашому календарі.

<!-- ROADMAP -->
Плани
Додати можливість встановлення нагадувань для подій.
Покращити інтерфейс користувача для зручного перегляду календаря.
Дивіться відкриті проблеми для повного списку запланованих функцій та відомих проблем.

<!-- CONTRIBUTING -->
Внесок
Ваш внесок у відкритий код вельми важливий для розвитку проєкту. Детальні інструкції щодо співпраці ви можете знайти у CONTRIBUTING.md.

<!-- LICENSE -->
Ліцензія
Розповсюджується під MIT License. Для отримання додаткової інформації дивіться LICENSE.txt.

<!-- CONTACT -->
Контакти
З питань співпраці та підтримки звертайтеся за наступною адресою:

Владислав Куца - kutsavladyslav@gmail.com

Посилання на проєкт: https://gitlab.com/Tenguyama/event-calendar